藍絲唔支持我地係因為佢地睇唔到我地offer到一個點嘅將來比佢地

身邊D藍絲屋企人之所以成日話大家搞亂香港
係因為佢地睇唔到我地offer到點樣嘅alternative將來比佢地
覺得我地欖炒之後就會啪啪屎忽等移民/申請做難民
但我相信我地大部分人唔係咁諗
我地好愛香港
好想香港好
好想保護香港優良嘅制度，語言，文化，價值

正因為咁，我覺得大家係往後嘅文宣方面，除左繼續present比人睇，反送中運動失敗之後嘅香港會幾咁唔好之外
我地都要bring them vision
話比佢地聽，香港由我地帶領落去只會更加進步，更加美好

歡迎討論

錯 係睇到之後自己係乜下場

恐懼宣傳要溝啲希望宣傳
咁先有個對比

無謂呃自己
深藍果堆其實真係無未來，全方位果隻

好多藍絲只係on99嘅港豬
只求生活穩定，賺幾個錢養家
如果我地可以present到一個令佢地生活更加好嘅將來比佢地
佢地點會唔支持我地
例如我地可以講下香港繼往開來嘅成功，係依賴我地優良嘅法律制度
我地走出黎係要繼續保護你個制度，令佢地同埋佢地嘅下一代都可以好好生活

即使佢地無將來
佢地都唔想佢地嘅下一代同佢地一樣做廢物
我屋企人就係例子
雖然佢地係on99嘅港豬，但都想我可以生活得更加好
都好想我可以接受好嘅教育

光復屯公個次有啲淺藍buy
因為個願景好清晰
就係要翻寧靜健康嘅公共空間
我地宜家可以focus係資源分配到先？
例如大白象vs社福資助咁

佢哋都就嚟死啦

正解。
社會而家已經夠絕望
尤其是藍絲，佢地對香港政府同而家嘅後生都絕望
所以因為咁，先會下下唱好支那

與其只係話要追究警犬責任
我地可以講下要改革警隊
Make Hong Kong Police Great Again

咪玩 靠一個扭曲既社會先可以保持到佢地位既人 更加想永遠係咁
當popo咁睇 我保守d當有1/3係偽進仔 佢地良心發現 出到黎可以做乜 唔係偽進既一早有花 做耐d出返黎市場有乜工有咁好福利

其實popo表面上係狗，實際內心只係貪圖安逸嘅港豬
改革警隊可以fit到佢地繼續做港豬嘅agenda之外，亦可以令佢地唔洗一世做過街老鼠
其實係win win

唔支持到要斬人

我相信佢地絕對係藍絲嘅少數
如果我地可以團結到香港嘅黃藍兩邊，我地一定贏！
If their eyes are blurry, share them your vision.
If their brains are tiny, share them your wisdom!

好多冇阻佢返工都屌啦
個個返到工都鬧足兩個月話搞到愈嚟愈亂
但冇一句鬧緊警察
一樣話緊搞事搞亂社會

所以一定係講民生野
講「民主」「自由」依d佢地唔明
佢地理解點解要反對政府
就自然接受到政治上既反抗行動

我明白。
我阿爸都係由最初嘅淺黃變成今日嘅淺藍
最初我都係度怪責佢
點解佢要埋沒良知，不分對錯
但我發現自己咁講落去，只會繼續push him further away
最後我明白，佢之所以相信政府，係因為佢地唔信我地。
佢地絕對我地帶唔到將來比佢地！
所以由今日起大家文宣又好，談套都好，
要帶比佢地希望嘅信息！

佢地係唔明/感覺唔到社會有咩問題
就算生活困苦，都會覺得「係咁架啦」
因為佢地想像唔到社會係可以更好
而正如樓主所言
我地要擴闊佢地對社會既想像

當然佢地又會覺得
小市民係無力改變社會
你又要向佢展示改變既可能性
依個舉下例就得

如果佢一開始已經唔信
咁又可以點說服
有晒立場嗰種

佢信奉權力
知係共產黨落手做
根本屈服喺奴隸社會

你地嗰啲係傾到嘅
我屋企嗰個
係睇到警察打人都唔理
畀佢睇左無數條暴力打到爆晒缸又流血
咪又係話自己中立兩邊都唔幫
警察放催淚彈都冇鬧過一句警察
我剩係諗到要孤立佢

每個人都有佢地相信嘅價值觀。
我地相信嘅可能係理念
但佢地相信嘅，可能係利益。
咁我地咪講番佢地嘅語言！
例如佢唔明白法治有幾重要
我就同佢講番，如果法律制度淪陷，我做律師都搵唔到食，比唔到好嘅生活，比唔到好多家用佢地

你地嗰啲做到嘅即管做
我相信每個人有唔同方法應付
可能有一日警察打鳩佢先會明

如果真係崇拜權威、而唔係恐懼權威的話
就要出動新儒家 請錢穆、牟宗三出黎

或者ching要花D時間，了解下佢地真正care d咩野，然後再係個方面落手

美國搞鳩中國經濟佢就講到美國欠左佢咁
同佢講中國靠香港佢即刻郁身郁勢話唔信
再擺個誇張表情講到中國洗靠香港咁
我會同佢講嘅係美國的確可以掌控中國生死
但講真美國點搞中國都好難搞到香港經濟令佢冇工開
所以我諗你嗰招冇乜用

應該係恐懼
但佢同時大男人，以為自己可以從中得到權力
佢典型父系人嚟

咁即係要點講?

Google 政道與治道
睇緊戲，完場再講

我試過whatsapp作戰，無論你俾咩佢哋睇，幾多fact 攤喺佢哋面前，一概無視。
還原到基本步，佢會話送中無需要反；但叫佢哋簽ann姐個張「自願送中簽條」，無人覆
根本自私撚到極致，唔會變。
除非有一日燒到佢哋。

咁ching需要用fact去灌輸兩老正確嘅觀念
例如可以講美國同樣對香港一樣咁重要
香港絕大部分嘅professional investors都係美國/其他外資黎

同常自私嘅人都會對佢地珍重嘅野特別無私
例如如果係你兩老對社會自私，我相信佢地應該會對仔女好無私

咁如果佢話外國勢力要點做

咁你唔好同佢講自由
同佢講安穩，豐衣足食
轉下角度，同佢講今日嘅亂，其實係會帶比佢明日嘅豐衣足食
好好保護今日香港同西方嘅制度，恆指只會再上3萬點

咁兩老是咪好認同自己係中國人？好有大中華情意結？因為我相信如果兩老認同自己係香港人身分嘅話，應該知道香港嘅成功都因為外國勢力

推

佢香港出世話自己中國人
好強大中華情意結，但應該係洗腦洗出嚟
講多少少佢唔會投票
然後身體好老實，叫佢咁鍾意返中國住唔好留喺香港
橫掂香港咁差
佢就唔出聲，過多排又係咁
講少少野就好激動，根本同佢傾親講咩都變左條件反射
同狗冇分別

其實藍絲都有好多種
雖然未必全部有效 但係可以試下

兄弟爬山 各有各做

如果講唔入耳嘅話，一係就比多D時間佢地；一係就要用比語言更加容易入腦嘅野佢地，例如行動。
請佢地去日本旅行，比佢地感受下真正嘅中華係點樣
話比佢地知我地香港人本護照幾咁勁，點樣可以免簽證去日本
話比佢地聽我地作為香港人點樣優越過中國人，點樣受到世界各地嘅人嘅尊重

咪玩。

斬完一個又一個，然後你話少數。

諗過話中國人唔應該咁
然後扮野話我有時都係恥與為伍先唔認自己中國人
對中國寄予厚望先咁
再拉去真雙普選

不過佢應該扮訓，邊有情意結

佢地係以為中共會比到個好好既未來佢地

我地要團結身邊嘅港豬同藍絲一齊圍堵極端藍絲
就好似支那嘗試拉攏和理非打勇武咁

軟性唱壞支那
再努力唱好香港
同佢講返香港嘅competitive edge
我地中西合璧獨有嘅文化
我地優越嘅法治制度
我地中英兼善，擁有國際視野嘅香港人

咁同佢地傾下歷史都可以wor
唐宋嘅開明自由 vs 元明清嘅高壓統治
如果佢地咁中意中國，應該知道呢兩套截然不同嘅制度帶來點樣唔同嘅中國